講真 番番啲學位俾傳統名校 + 地區名校頭一半人咪得

窮人出黎咪又係幫有錢仔打工

讀咩三大？

一刀切，band one 先讀u 搞掂

唔gur咪retake

留番*

你up乜9 啊 柒頭

番番啲學位？

屌你老母正傻閪 文盲? 咪改更正左囉屌你老母閪

無流動性嘅社會最終只會顛覆。

on9
我band 3七成人入u呀

名校一樣有人讀asso
你咁樣咪姐係否定左高中發力既人

會否定埋dse前一日先發力嘅人

band2唔比讀u？唔比小六派得差 中學六年努力讀書嘅

唔識優秀英語文化學咩人番大學

直接踢左啲係大學仲讀緊嘅band 3學生出校先啦

名校一樣有人讀Asso HD
Band 3都有人入到U

咁就唔係band 3 la

真，我中學係名校都有超過一成人考唔到33222

冇辦法啦
我地操行差嘛
日日係課室打牌飲酒

It’s ok，咁先青春